前兩日見到有手足拆狗鐘啲站，其實有個啟示

就係和理非係時間要再升級！
追上勇武既步伐
一於日日都係全民運動日
同我跳佢個閘！

再唔係就係閘機附近貼
不要拍卡
之類既文宣

狗鐵助紂為虐，幾多手足因爲佢而出事
重有太子站重重疑團
係時間將憤怒轉化成理性既行動

唔好講跳閘，香港人連搭輕鐵唔拍卡都唔敢做！

推

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去